教大家點分連登嘅鬼

首先，P牌一定唔使多講，見親P牌仔開post，就要採取懷疑態度。 跟住要睇下之後推post嗰幾個comment。 如果係連續幾個都係P牌仔推post，立場仲要一致就非常鬼。好可能係克警或者五毛， 大家要識分。

嘩屌，將樓主呢招套用返落樓主自己度，堅work

P牌都可能會講人話嘅
[black]但一定要全部懷疑下先聽入腦[/black]

唔係p都有大把鬼

推

過度懷疑囉我想講
講d完全無主觀成份既事實都即刻比人插
姐係我話出面落緊雨 你就話P牌仔唔撚信

唔知想點

你咪就係個隻鬼

P牌注意

乜野人講野都要懷疑下自己諗架啦咁大個人
人講就信咩戇鳩

加油洗底呀巴打

P牌仔好波

好撚好笑阿 琴日先分化人割蓆 今日又走黎扮傻仔
點阿 幾錢開一個POST阿?

闖乜嘢大灣區